李靖 韓信 白起 王翦 項羽 張遼 秦瓊 郭子儀 速不台 徐達 多爾袞 蔣介石 實力點排?

有咩共通點

韓信第一，其他唔洗排

大部分都係開國功臣

速不台應該第一，差點打爆歐洲

排邊方面先？

唔通排性能力咩

林彪都冇？有朵你叫當代韓信
連下場都差唔多

仲有孫立人白崇禧
都應該未到蔣介石

樓主>>>>>>其他

吳三桂最勁

排年齡咩屌

張靈甫

源義經吊打

謙稱自己做微臣嘅董昭

王騎

白起

趙括

C朗最勁

殺人狂

金日成

韓信係唔洗打外族啲對手弱雞先顯得佢勁

岳飛

白起，殺人最多，戰勝最多